男仔面對事情嘅時候鍾意沈默處理？

我同男朋友拍拖拍左半年 佢大我3-4年
每次有咩唔順意 佢會消失好耐 甚至一星期
例如無覆到「出街有無男仔 」呢個訊息
前提我講左同邊一班人出去，我以為佢知就無答到
呢句無覆到佢，佢無同我講到唔鍾意咁，就自行消失
事後我搵翻佢，問佢乜事，道歉左，我都要等好耐好耐先覆。

每次佢唔理我我都會好唔開心。不過我可以處理到，我好返少少嘅時候都會同佢分享翻自己生活嘅事，講早晨晚安，情況先會慢慢好轉⋯⋯

我真係好想直接面對面傾，只不過感覺佢就好似逃避緊咁。最後，我見到佢嘅時候，事情已經隔左一段時間，我就無謂拎翻出黎講。見面嘅時候我都好開心，相處平時都無咩問題，只係一有咩事唔順意就會發生呢個行為，有時真係唔知點開口。

呢啲事情不斷咁重複上演，係咪男仔都鍾意等女仔同自己冷靜下先再回應/見面/講電話？

其實對我黎講根本唔需要冷靜咁耐。但係佢講過有啲嘢發生左佢唔可以當無事咁。所以我有俾時間佢。只不過好多時候我都會覺得明明係好少嘅事點解要咁耐時間去冷靜...點都好今次唔知係第幾次，我係咪應該要好似之前咁扮無事分享下今日嘅事，抑或今次等佢回應我？

希望各位可以俾下意見我。

標準答案：分手

"前提我講左同邊一班人出去，我以為佢知就無答到"

唔好估下估下
寧願當佢傻仔話多佢一次知都唔好唔講
誤會好多時就係咁形成
不信任係會累積落嚟

男人最鍾意冷處理
硬碰硬最唔著數

你冇答人就得
人地唔應你就唔得

" 前提我講左同邊一班人出去，我以為佢知就無答到 "

有好多野佢都以為你知 就無講到

咁你接唔接受到佢同女出街玩先？

咁點解當時唔講

過左成個星期你先同條仔講翻

調轉你試下問 出街有冇女仔

佢成個星期冇應你 睇下你點諗?
有閪真係大晒?

你收皮啦 你就無問題？

其實好多時都係我主動講...只係上次係因為我都有啲脾氣。我哋因為佢忙好耐無見（可以話係兩個月），除左覺得佢知，當佢問多次嘅時候我想激吓佢，等佢會關心我，先搞到咁。
你講嘅呢個心聲我都有過 只係我唔想咁睇佢。

今次件事事發：
其實我哋四個月無見（或者係三個月因為理大事件果晚我見到佢都放低自己嘅工作出左黎，不過我無叫停佢因為情況唔許可）。今個月佢終於完成手頭上要忙。上個禮拜終於見到啦，我想今個禮拜見下。心諗始終都係情人節，之前嘅節日都無時間陪我，都想補翻一齊過就算係一餐飯都好。
佢話唔得，但係無講到有咩做。我就話咁樣我會覺得你唔想出黎。佢都有答 唔係唔想見。之後我又激氣想人氹吓講錯野，話唔見以後都唔見囉⋯⋯就搞到沈默又再開始翻。就算我呢家道歉都好似無咩用....

咁辛苦不如分手啦

咩星座

分手，性格不合一齊好辛苦

（不過愛能戰勝一切）

嗯嗯 比佢估估下呢種感覺唔好受 我之後都會注意一下
其實呢件事都已經係兩個月前
之後我哋都無咩鬧交
只係問題點就黎其實有邊個唔想人氹
有次當佢話唔識氹 果時我無回應到可能就錯過左 個時機...
就好似唔識做功課 都唔會唔做㗎...
但係我唔知點同佢講好
我都好樂意去氹翻佢
不過呢家連講野溝通機會都無咁

雖然佢都有問題
但宜家係你唔應人先 自己做得唔好先

直覺天蠍座
我男朋友都係禁 但係呢排好左好多

請教一下 你會點搵翻佢？
我尋日又衰左 講啲狠說話 類似係果個時間唔上水傾就唔再搵佢 然後逼左佢出黎 呢家話唔拖著我
感覺好似要分手 但係我唔想
其實我知佢係著緊我 又唔識點做
佢手頭上好多野做 唔許可我哋有個時間傾清楚
晚晚做嘢做到三四點...我無體諒係我錯左 唔知點補救

係 都有好多男人咁樣俾女飛
冷戰個陣對女仔係折磨
情緒不被正面處理，遲早有日會爆
避得幾時

不過男人只想屌西就唔同，用呢種方法最省力，到時候又可以飛

過來人

突然諗起以前有條仔好鍾意冷處理我
最後同佢翻面收場

覺得龜縮可以解決到問題？！

同你講唔鍾意又可以點係你地唔信大家？

睇嚟係相愛
但相處唔到

側側膊，過到一關係一關
搏你過多陣冷靜咗唔嬲

今日喊左好耐
覺得其實都應該要接受分手啦
佢其實尋日都有講到話照顧唔到我 拖住左我...
我想用電話傾下 都同我講有咩好傾
雖然之前都試過hurt過我話做野好忙無咁多時間理我
果時都係社會同工作壓力影響佢我都諒解
但係呢啲日子都熬過左 明明岩岩先開始好翻
我今日最後我都作賤打左堆野想挽留

喊到第三日就會開始好返
不過我寧願D男人正面解決問題

你都講到咁咪順你意囉

男友有條件or靚仔就係咁，忍下

你試下搵毒撚保證當你公主咁，不過你唔會

直接面對傾下 鬧交 起碼有溝通

都係大家互相磨合姐...
肯溝通互相交流就好 唔係話想要當我公主

都係無心之話黎...

拍拖半年三四個月無見⋯？

有WhatsApp...電話就可能係一兩次 我哋都好努力維繫。
開頭我唔明白點解需要咁多時間對住啲公事同課業 唔可以俾自己休息出下街
佢真係好忙 工作加學業 （詳情就唔係度講咁多啦）
晚晚做到三四點 跟住七點起身
開頭我覺得頂唔順好想見 但係佢都解釋翻 我亦好心痛佢
佢成日都覺得未搞掂啲嘢就咩玩樂都唔可以做
我亦都有開解佢 之後都應承我之後下次九月黎多次忙碌嘅月份會多啲陪我 俾我關心佢 例如煲茶接收工

所以今次咁突然，我唔知佢係咪心意已決 要分開。
我知佢其實應該認為佢俾唔到適當關心同時間先咁講...
其實我都只係一時時扮下嬲 唔係真正嬲 可能男人分唔出....

有時我又會係度諗究竟佢著唔著緊我...
著緊 會冷處理我？

係咪摩羯座？

講真佢咁忙根本兼顧唔到拍拖

No...巨蟹 性格似乎唔太match 同星座有時都係望下就算
好多時人處理事情方式都係跟以往習慣同經歷
的確一時時改變唔到 但係肯努力相信有心慢慢都話改善
我提及過一啲問題 例如想佢msg搵我多啲 佢都有做到

我明...我真係好鍾意同佢果種相處嘅感覺
所以我都係度struggle要唔要真係放棄啦⋯⋯
唔想佢辛苦 我被冷處理嘅時候又辛苦
但係又唔捨得佢自己一個係度做嘢 好想關心佢

唉4個月冇見都叫拍拖
佢有幾重視你 你自己心中有數

未必
我ex毒L柒頭

自卑底毒L
同謙虛有自信毒L
都有分別

最耐頂盡三星期唔見1個月真係超級頂盡
4個月簡直痴線

4個月無見....正常男仔鍾意嘅話一定成日想見同會主動認錯 忙到見唔到都會facetime
佢感覺似係唔重視你多過真係咁忙

娶樓主依種女人做老婆
一定會早死
你快d放過人啦

消失一星期，好小學雞

分手啦

正確
出街大大聲屌9你
同第d男人玩收埋唔講
才是正路

教精你，唔好要男朋友問你有冇同男仔出街。你主動同佢講冇，同邊個出，去邊到，最好影埋相。包你以後條路易行好多

希望你可以珍惜下一位男朋友啦

多謝大家指教！

有啲其實唔算大事都被冷漠 然後我去道歉求和
果時開始我覺得搞到自己好卑微
加上佢一多野做就好多野都無同我講
好無安全感
我其實後期樣樣野都同佢講 感覺好處不大
反而更加唔珍惜我咁
暫時想將自己嘅生活過好 獨立啲
唔洗要人氹 學識愛自己！

因為你激佢想佢氹佢個人都會好忟
呢個唔係功課而係挑機
我諗中意對方係諗自己付出多於對方付出（要人氹）

都係 我真係有啲挑機feel...
好彩你同我講